已經唔知可以點揾到一個適合我嘅女仔

講下背景先
拍過兩次拖 第一次係puppy love嗰啲 所以可以話第二次先係初戀
拍咗都唔係好耐 7-8個月到 但我真係好鐘意佢 係好想同佢過人世嘅女仔
但係因為我諗法比較傳統 同佢價值觀好唔同 所以好多嗌交 最後分咗手
依家真係好迷惘 覺得一個自己咁愛嘅人都可以咁睇我 可以咁狠心咁離開我 究竟我仲可以點揾到一個真心真意對我好嘅女仔
講真真係好大陰影 好似再唔會有嗰種信任人嘅感覺 點算好

就算適合，都好難兩情相悅

啱啊問題係我覺得自己會驚到就算佢係適合 我都唔夠膽去追 覺得又會好似以前咁

樓主你睇多次自己寫ge 野就會發現你只諗自己。你地價值觀唔同，你認為你愛對方，但對方又是否視你的行為係愛的表現呢？會唔會有機會你一直覺得自己好愛佢，對佢好好，但人地要的野（感受被愛的方式）又係唔係同你所給予的相付呢？其實只要你表達愛同佢感受愛的方法唔夾，你的愛對佢可能只係壓力。咁佢受唔住而走，好合理喎

同過好多朋友講 依啲道理我都明 但係我認為就算我表達愛嘅方式唔啱佢 就好似我講大家嘅價值觀唔同 都冇理由直接無視咗我背後嘅原因 況且絕對唔會每件事都係咁 但佢點睇我點對我就真係令我好痛心
心講係仲會在乎我 我仲係好重要嘅人 但係結果就係乜野都block曬我 根本連揾佢都唔俾我揾 我都講過如果你係已經好唔鐘意我你就直接講
成件事上面對錯真係好難講 但係唔代表佢對我係冇造成傷害

你無膽無人幫到你㗎知無
唔試你就會後悔㗎

背後原因都要睇對方是否接受
其實無對錯架，只係夾唔夾。你講得啱，傷害已經做成。我個ex 飛我時佢都做左好多佢以為會令我好過些，但其實令我更傷的事。
我想講的其實係希望你多認識自己，係再找對象時多認識人地。去再學愛同被愛。如果兩個人價值觀近會易相處好多。如果兩個人的人生目標一樣會更好。
比啲時間自己沉澱下。
我同而家的另一半好夾，當我地一齊一段時間之後回想會發現以前的原來算不上愛。而家先真！
唔洗放棄

多謝你嘅鼓勵 我都好想揾到個好夾嘅 但係起碼依一刻我真係好怕 明明好似以前一齊咁開心 點解佢會有咁嘅睇法 講到好愛我始終都係會離開我 仲要俾我知道拍拖嗰陣有野隱瞞 已經好翻好多嘅情況下又一次跌落谷底 好難好難再相信